{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3008262",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 베아트리스풀빌라 (독채, 36도온수풀)"
    },
    "text": "東海オーシャンビューが見られる全客室でリラックスできます。 冬にも暖かい温水プールビラとスパが利用でき、蔚珍海の緑とともにヒーリングができます。 家族や恋人と一緒に素敵な思い出を作ることができる空間です。 退室時間は11時で、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 この宿は休憩が必要な方におすすめで、社長のモーニングコーヒーも人気のメニューです。 プールと海の眺めも素敵で、部屋はきれいに整理されていて社長の親切なサービスが印象的です。 ディフューザーが用意されていれば、さらに満足できると思います。 両親との旅行にも良い場所です。 スパやワールプールを利用して疲れを取るのも良い選択です。 個別バーベキュー施設があり、家族とバーベキューパーティーを楽しめます。 テラスで愛する人と幸せを見つけてください。 すべての客室で高速インターネットをご利用いただけます。 個別のフルビラとフルビラでもインターネット使用が可能です。 個別屋外プールで美しいビューが鑑賞でき、ペンション内のカフェで朝食を提供しています。 駐車は最大30台まで可能で、白岩温泉50%割引券も提供されます。 白岩温泉、登記山スカイウォーク、厚浦港、厚浦海水浴場、壁画村など多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "東海オーシャンビューが見られる客室はありますか？",
            "answer": "はい、東海オーシャンビューが見られる全客室でリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "冬にも利用できる温水プールビラはありますか？",
            "answer": "はい、冬にも暖かい温水プールビラが利用できます。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "休憩目的の方におすすめの施設ですか？",
            "answer": "はい、休憩が必要な方におすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "社長のモーニングコーヒーは人気のメニューですか？",
            "answer": "はい、社長のモーニングコーヒーは人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "プールと海の眺めは素敵ですか？",
            "answer": "はい、プールと海の眺めは素敵です。"
        },
        {
            "question": "部屋はきれいに整理されていますか？",
            "answer": "はい、部屋はきれいに整理されています。"
        },
        {
            "question": "ディフューザーは用意されていますか？",
            "answer": "ディフューザーが用意されていれば、さらに満足できると思います。"
        },
        {
            "question": "両親との旅行におすすめの場所ですか？",
            "answer": "はい、両親との旅行にもおすすめの場所です。"
        },
        {
            "question": "スパやワールプールを利用するのは良い選択ですか？",
            "answer": "はい、スパやワールプールを利用して疲れを取るのは良い選択です。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "テラスで幸せを見つけることができますか？",
            "answer": "はい、テラスで愛する人と幸せを見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "全客室で高速インターネットを利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で高速インターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、最大30台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "観光地は周辺にありますか？",
            "answer": "はい、白岩温泉、登記山スカイウォーク、厚浦港、厚浦海水浴場、壁画村など多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 506
    }
}